有咩game係講個主角越嚟越少野

越嚟越少裝備

香城online

笑死

btw 解釋咗香園圍事件未？

galgame